屌你老母勇士咁樣都勝之不武啦

個D.Green串撚77咁
又打茅波
都係果句: 勇士係唔值總冠軍